女司機興奮開新九巴，落地即撞！

抱憾終生

老夫子啲連環圖...

冇眼睇
笑到唔識揸車

女人揸車

同新鞋比人踩一樣
新車落地唔係唔撞呀

係咪真㗎

1. 一陣我會撞依邊擋風玻璃
2. 三二一出發
3.

真係笑左出黎

奉勸司機同連登仔都唔好跟車太貼

女人揸車真係呢

圖2張貼紙 應晒棍

個女車長好撚似running man個劉在錫

車牌一樣

佢個表情

耐人尋味（一）

有啲似談育嬰

圖2真係

我琴晚見到佢影相
心諗咩料

唉 架車無辜架

大笑左出聲

撞擊測試，pass !

女人都係唔好揸車啦， 比人揸算啦屌

見到呢幾句，笑左

想知要賠幾多錢

貼圖次序應該係1，3，2

個連環圖

勞工條例好似只准要員工陪幾百蚊
所以最多都係炒

女人揸車,仲要兩架新車

有冇新聞link?

唔會炒,扣每月安全獎同年尾花紅
又點只扣幾百蚊咁少

2同3調轉左次序呀

女人...

車廠師傅一定嬲到仆街

得香港01

由頭碎落尾

女司機入黎負評左

好似好慘咁

講過幾撚多次呀！女人咪撚學人渣車啦！返屋企煮飯啦！

幾百萬新車

好正

試下調一調個次序

123
132
231
213
321
312

全部有不同故事

扣佢人工啦

呢隻係咪就係玻璃樓梯巴士？

戥架新車慘

係

女人學乜人揸車?

少兩部直版

人地唔係一開就撞既，揸左一程既

女權間諜黎 唔貼貼紙就撞爆哂佢

其實依d車真心幾靚
但張椅太直好唔舒服

舊車果d wifi勁廢 但好坐d

女巴膠？

賠定炒

屌伙老母原來仲要兩架都係新車黎, 條八婆都係死左去以後唔好揸車喇

一時今晚 一時今晨

真係好有創意

連登有幾類人

唔驚炒車
驚炒車
驚炒上炒

屌你老母又強調女司機，之前幾次大型炒車事故都係男司機點解冇人強調性別。男人先係馬路殺手，唔適合揸車

pps. 相係天恆邨總站影 撞就柏景灣總站

我想問佢前面果架係咪都係新巴士

撞擊測試員

你架嘢壞咗呀

以為個頭係key上去

其實唔影相就無事。。。

其他人黎幫手個陣，一定係一路講架車咩咩問題 唔關自己事 係咁呻

乜咁運濟

紅巴
唔係最新個批

正想講：
九巴高級撞尾測試員

睇吓，撞得形唔形呀？

錢都唔使賠. 而家冇咗安全獎服務獎俾公司扣
呢D 小小事唔會炒既 撞自己車唔會報警, 分都唔使扣.

老老實實...要唔要炒撚左佢

死車都未識過 重頭考過啦

新車撞至爛車都唔炒 阿嬸真好野

救命

第一日返工就比人炒

出名啦 威啦

變魔術
1.一塊完整無缺嘅鏡～
2.（做下d掩手法手勢）
3.成塊爛鳩哂

頭搖又尾擺

真係佢渣車?

細細張圖睇果陣好似劉在石
啲動作都好match

尼

老雞太韌，剩係啱用嚟煲湯

樂極生悲

聽做九巴朋友講，
後面果架車頭撞到爛哂

多咗啦

因為架車外殼係英國設計
但係張閪櫈係九巴揀嘅

呢個年紀果啲阿嬸個個都揸得好差
上幾次有咩事都係呢啲阿嬸
上次高速公路夠膽退後果個又係阿嬸
啲阿嬸真係痴線架

1. Yeah!
2. Yeah!!!
3. Bang...

依排兩間大巴士公司都多左好多女司機

老一輩話齋，開車前真係唔好係車頭影相

仲要唔上一架，一前一後兩架

笑撚死我

女人揸車…

屌你好好笑

bus crush

痴撚線

老mk

女人揸車...
上次返工過馬路等紅綠燈，有架香港駕駛學院既車差d剷上行人路撞到我，我望一望邊個揸車，係一個女人

連登有7個女 user

異想天開

我真係恭喜你呀

屋企大笑咗出嚟，嘈醒哂啲屋企人

Yeah!

如果係真都幾慘

幾廿歲人先黎轉渣巴士， 即係平時無野好撈
咁開心就即撞

仆街跟住又加價
狗鐵果頭試新系統又係撞完加價
狗巴又係兩架新車撞完又係會加價

天恒

屌 仲要係兩單又係無人受傷 無嚴重傷亡

係站都可以撞成咁

你肯定淨係爛左佢自己果架？

要唔要炒魷呀

炒舊車都算，今次一下炒兩架新車

有賺LA. 咁樣炒爛2架新九巴.

按比例一定女司機多

仆街又要遲啲先有得搭新車

女性感覺上唔係炒得多, 而係炒得特別神.

試下硬唔硬淨

精彩

技術性調整姐

柏景灣黎

呢個都叫好d啊，起碼行左一段路先炒

好撚好笑

呢個司機培訓成本應該最高

開心過頭踩錯油門掛

女司機
上層既人記得扣好安全帶
前排唔準坐人

132 好正

仲要影相

女司機無撞死人已經好好了

心都痛撚埋，唔識渣唔好渣啦，九巴要佢賠就岩，最緊要唔好加價

佢賠得起咩, 賣身再賣埋個女都唔掂

維修部又有新野學

香港無論男定女揸車都垃圾到仆街
女人再恐怖d 唔知d牌點撚樣考返黎
手車屎真係咪撚出黎累人累物啦屌你老母

嘩
呢d insurance 果d 可以點搞？定係巴士公司都要硬食d?

意外原因: 係車牌問題 哇救我@@

笑到停唔撚到

好似新車有保養

保養保人為意外架咩

會唔會新舊車有唔同？

開你老母

九巴服務 日日進步

咁都保車廠唔得了

架巴士都由天水圍出到旺角先撞

唔襟撞 九巴又有籍口買強國比亞迪

尼乜鳩呀

九巴既保險公司好似叫
九龍巴士保險部
所以點都係食

臨訓前睇 笑到訓唔到

影埋撞後衰樣就正

屌

笑到癲

啲女人手車真係...
次次坐親uber係女司機都會有事發生
依家見到係女司機都驚

有冇講咩原因炒車?

女司機咁熱愛巴士
都好難得
但咁撞到咁 佢都要負責

部車行咗3日就撞

男人撞車：討論事故本身
女人揸車：女人咪揸車 番去煮飯啦

扣糧先係最多幾百
賠錢冇限

最癲嗰種

係連登好合理

事故本身咪女人揸車囉

巴士遺照

巴膠應該好嬲

九巴仲敢請女司機

睇真d個新車有個紅彩帶

架車前面咁大架巴士都要撞埋去
請問事故本身重有咩好討論
條友一係詭嘅，一係就柏金遜搞到腳搐

我之前咁講比班仇女毒撚追住黎咬 下次有咩男人搞出黎嘅交通意外記得強調返

有助跑

唔請邊個揸車

香港地，女人係原罪，膠都費事俾

見到個樣都覺得佢弱弱地智

唔洗講渣車，剩係行路都癲到完全唔睇人咁cut線

男人炒車係衰衝動
女人炒車係衰on9呀！站都可以炒！有事淨係識尖叫！

笑撚死 唔講以為架車係呢位巴打嘅

有冇高手可以將第一張個人KEY落第三張度?

有10年駕駛經驗

炒咗未

應該係，三張圖都係喺天恩個巴士總站影

係真唔係呀 架車岩岩落地就撞

咁就無左成三球

收皮LA. 今次事故本身無討論? 係跟本無討論空間.

係真的

2架 twice

邊止兩架巴士仲要新既

馬路炸彈

仲未慣咩？
同強姦案一樣，唔理男既定唔定到罪，唔理係咪女方亂告男方，
男既一定開全名，女既一定係受害人XYZ

好撚想對撚住佢笑鳩佢
佢揸265B?

啲字大隻啲就講得有道理啲定點你地男人雙白線照cut 搞到炒車嗰啲係衝動定on9？過彎唔撚收油照踩又係衝動咩鑊？我只可以講你身邊啲女人太低質，有事淨係識尖叫，我覺得你反省下自己點解會識著啲on9港女好啲。

正想講

好過你地班女人直線照炒啦屌你老母

唔通又係油門當腳制？

第三張唔見左人笑死

得一個個例就可以概括「你地班女人」？其他九巴女司機好慘，被直線照炒。

所以我絕對支持男女平等，同埋未定罪都唔可以當佢有罪。

似係 站內無可能開得快，又無狗避

真係要賠的話 一年人工賠唔賠到？

咁個阿嬸炒左未?
咁撞法都仲可以繼續揸巴士既話成個香港既道路都好危險

諗起之前有單女司機直路出界炒水馬
條友落車淨係識講唔知發生咩事

新車唔可以係車頭影相ka......

你咁樣講一講 突然覺得有啲邪

世界級

好快第二架 Veeee

咁樣？

呢個堅

唐氏

要將女司機flip返左邊

老夫子 樂極生悲

女人天生靈敏度同協調度係唔級男人㗎啦⋯⋯
好出奇
而且佢仲咁大年紀添